[
    {
        "title": "C\u00f3mo aumentar la seguridad y proteger los datos en los celulares"
    },
    {
        "title": "400 vecinos y vecinas de Villa Mar\u00eda se sumaron a talleres municipales de rob\u00f3tica, ciencia, astronom\u00eda, locuci\u00f3n e inform\u00e1tica"
    },
    {
        "title": "Por qu\u00e9 no hay que usar estaciones de carga p\u00fablicas para el celular, seg\u00fan el FBI"
    },
    {
        "title": "Unos 30 mil profesionales de inform\u00e1tica trabajan para el exterior desde Argentina"
    },
    {
        "title": "Arcor abri\u00f3 una convocatoria para cubrir puestos laborales: cu\u00e1les son los requisitos y c\u00f3mo postular"
    },
    {
        "title": "La inseguridad inform\u00e1tica en Argentina sigue batiendo r\u00e9cord"
    },
    {
        "title": "Caos y demoras de vuelos en EE.UU. por una falla inform\u00e1tica: investigan posible ciberataque"
    },
    {
        "title": "Tecnolog\u00eda: la falta de d\u00f3lares pone en jaque la seguridad inform\u00e1tica de las organizaciones"
    },
    {
        "title": "Ciberataques: la inform\u00e1tica sigue siendo la cenicienta de Argentina"
    },
    {
        "title": "C\u00f3mo es Equ\u00e1nime, el cat\u00e1logo \u201conline\u201d de propuestas educativas para sectores vulnerables en C\u00f3rdoba"
    },
    {
        "title": "Programar desde casa, para el exterior y con sueldos en d\u00f3lares: \u00bfVale la pena? \u00bfC\u00f3mo se cobra?"
    },
    {
        "title": "El Instituto T\u00e9cnico Renault cumple 60 a\u00f1os: m\u00e1s inform\u00e1tica, rob\u00f3tica y habilidades blandas"
    },
    {
        "title": "Sentido adi\u00f3s a Juan Carlos Cammisa, pionero de la inform\u00e1tica en C\u00f3rdoba"
    },
    {
        "title": "D\u00eda Internacional de la Seguridad Inform\u00e1tica: tips para resguardar tu informaci\u00f3n responsablemente"
    },
    {
        "title": "Ciberseguridad integral, la soluci\u00f3n inform\u00e1tica para las empresas"
    },
    {
        "title": "Muri\u00f3 Sir Clive Sinclair, padre de la inform\u00e1tica personal"
    },
    {
        "title": "Microsoft asegura que corrigi\u00f3 una vulnerabilidad en la nube"
    },
    {
        "title": "Olimp\u00edada Inform\u00e1tica 2021: desarrollo del talento cordob\u00e9s"
    },
    {
        "title": "Tips para comprar o renovar tu notebook (y que la tecnolog\u00eda est\u00e9 de tu lado)"
    },
    {
        "title": "Ojo con presumir por WhatsApp: c\u00f3mo perder un premio de loter\u00eda o apuestas por compartir fotos"
    },
    {
        "title": "Emigrar a Italia: la lista de apellidos que agilizar\u00edan el tr\u00e1mite para sacar la ciudadan\u00eda"
    },
    {
        "title": "Un especialista de lenguaje no verbal analiz\u00f3 los gestos de Milei y F\u00e1tima Florez: \u201cNo son pareja\u201d"
    },
    {
        "title": "Fin de semana largo tr\u00e1gico en C\u00f3rdoba: 6 muertos en Villa Rumipal, Capital y Quilino"
    },
    {
        "title": "El millonario fraude por el que condenaron a prisi\u00f3n a Bernie Ecclestone, el exdue\u00f1o de la F\u00f3rmula 1"
    },
    {
        "title": "170 quintales en el sur de C\u00f3rdoba: el sistema que hace que el ma\u00edz duplique a la producci\u00f3n en secano"
    }
]